加油👍🏿👍🏿👍🏿

😒😅👍🏿

我

樓豬以速度制勝
求水，今日豬到傻

皇天擊殺小妹

我速度制豬

奧連斯算數啦

康U 03

無水點跟

唉

咩c 肥朱

拉素 9.5 派左

颶風隊平手

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

牙善又同路

唔係掛住個ex啊馬 屌

5c 15'

一定嫁啦

其實女仔比人飛會有乜感覺
之前飛左個好女仔 覺得自己好仆街

之前飛左條女
比佢block撚曬所有野

終於知咩feel

其實我都唔知同唔同佢做翻朋友好
但我覺得做翻朋友仲仆街

係咩feel

呢排黑到瀨屎 都5g講咩好了

hard feeling

唔係

屌我係我比狗屌阿ON9

分手咪當學習囉 有咩所謂

其實係我飛人

廢

笑4

你hurt佢太深 我到而家都無del我ex d野因為我跟本就唔覺得佢有咩咁重要

我知 我地叫你飛既 台灣旅行

唔洗諗 唔會有得做

5信

我都無比佢block

求安慰 小妹今日輸左100蚊

應該咁講 我係掛住個ex既話我點都得

角球雨點解轉左名

無贏無輸

比人屌個名唔老黎

呢啲時間又係我地

你個名都無意思架喎依個

認真的

On9
冰角又得
解bingo 中 又得

深夜黎黎去去都果幾個人傾計 why

訓晒

番學做野做到慣左咁夜
HO SAD

戴綠帽都照追番條女啦有d

好想變番正常生理時鐘阿

仆街 原來美職無即角。。。

得罪你牙

兵

唔係啦

hoyin係?

可能好愛掛 唔知

hoyin都係咁 i mean

大佬都唔識

語障

jump

我係想問係咪我講咁

我覆完個po先諗到sorry

排除萬難都要愛

btw 阿特ng有冇得諗

即係係定唔係

30mins 8c 唔怪得10.5得1.57

當我想起你 好好聽

可能半場都收錢

toronto 0c jump

阿10.5 法林明高 fc

我覺得衛蘭唱正d

最緊要有錢收

Kaki goalllll

度好了 沖涼訓覺 飲完酒好眼訓😴
同路先跟！

kaki 10場 贏半當贏 輸半當輸 信先好跟

9c 1:0 1:0

Kaki點睇革命

我想哭

你可不可以暫時別要睡

小原別哭

打唔打機

講完阿特fg 自己冇撚買

5啦 好攰

奧達斯杯到我頭浸屎坑

唔好挑戰

陪著我

當我靠近 臉上盡是密雲
傻人都知一心對我降溫

...

飲酒啦

像最初相識我 當時未怕累

深宵音樂推介

阿特ng

譚詠麟please

🚬🚬🚬🚬🚬🚬

做咩呀

仲唔訓

仲有咁多人

收聲啦

sorry lor

Cls仲有咁多人

55555555555

好想打j呀

快不快樂有天總過去

咁多大蛇唔訓

早兩日唔覺意禁左入去聽﹐佢60歲都仲keep到
可以唔洗理段rap

差唔多啦

屌你失戀阿做咩姐你

ac 第二入

求絕殺
亞特蘭

正牙

系

小妹here

黎多球啦

Ac輸左佢算啦屌

幫我打J OK?

賭咩

15.5s 16.5s嚇撚死我

好想溝你

想針法林明高同多倫多又比人追和

多倫多ng

中

應該冇了 3:2 希望

叫多次plz

個撚個唔洗訓

唔喇 似冇

咁我自己黎
法林明goal
多倫多又goal

你訓教未?

Anyone buy 阿假？

人生冇希望了 孤獨終老

buy唔撚到 會開主

我們都忘了怎麼快樂

原來過得很快樂

buy到 會開客

唔得 頂唔順要訓了

浮沉浪似人潮那會沒有思念
你我傷心到講不出再見
又幾有feel

沒有人

美職

奧蘭多城秒c

入完錢後又幾乎豬光了

好你少少 尋日入完錢贏左3幾百輸番仲淨7成本

艾斯賓路拿 2.5/3

屌仲嬲緊stoke刷5連c 好彩13.5s頂到 唔洗輸咁多

吹脹ed

5連c我都睇到禁哂平安鐘

最後輸幾多?

大帝巴派左我未

好想贏錢

豬到仆街

1.5k左右

sor 考埋試先

我豬3k

Okok

我11.5s 1k 12.5s 2k 13.5s 2k
仲諗住幾穩 無端端5連

希望半6全9

發覺你郁左水都照買

郁左？ 我買果陣無郁 屌即係又豬

我追賀細波

費城聯？
角細1.72->1.75

咁gg了

咁仲好

ky 奧蘭多角點睇 仲有30$係戶口度玩緊 想玩埋佢就算

奧蘭多冰呀

Orlando 9.5s 1.95 6.5 2.3

狗會做乜封9住kaka隊唔比買

勇士

已經9c 希望冰到完場

btw 奧9.5s 10.5s

10.5s有無足水過？

有 我1.8x入

ky火炎角 大信心嗎？

10c

10c。。。。

不如下午先買

支持 豬左3k 想追番。

好的 最後30$聽你指示 同埋我琴日去左馬會cut acc😂😂 仲有兩日就完lu

點解cut既 考政府工？

如果9.5s 10.5s頂到都有贏

Woo，有閒$$$先再玩啦
btw 咁如果要拎$$但又cut左會點？

被馬會擊倒

啱啱10c，準到

7C

Orlando 6.5

9c完或者有即場就好

屌 封左唔比買先7c

佢cut完會將錢轉晒入銀行 唔緊要啦 最後30交比ky帶領推到幾多得幾多 拎番個尾彩

唔cut我會忍唔到手 唔想好似薯條巴咁

thx ky o 9.5s

唔玩喇 輸左30幾k 趁年輕想儲番錢 當發左場夢

量力而為啦

ky 9點無郁 照去？

加油呀巴打 挽留係到繼續9 up

見到了

佢話買live wor

成也意假
敗也意假
屌你費撚半6全9

Btw 明輝，忍手係一門學問。。。。
你忍唔到，多多都有得你豬。。。。

本身想連呢個post都唔入 不過cut jor acc就可以入黎吹啦 睇你地9up好開心

全10

幫手叫角

係呀 我知自己性格 所以我行入馬會果下都猶豫左陣 無錯賭錢果種感覺係爽 但已經影響到我日常生活 咁就唔好 所以決心cut acc

最少都要叫埋今日

阿狗真係13c 你有無入到13.5s?
激死

落去玩poker 先
買左下場大 你係咪一樣？

12.5s x2 15.5s x3 ，連爆左即入
無5連基本唔會爆

我指白粉國

嘩 上住堂賭球

ky晏少少如果有重心記得提提我 讓我們看看30可以走多遠😂

1c

10.5s in?

屌2c

11.5s pls

11.5?

11.5s 1.83

入完10.5s就有11.5s 屌咩

Ky唔買唔買了

82分鐘 9.5s練心大法

thanks 郁水可照去？

新英倫11c

12左..

盧仔買唔買托盧根

屌你老母㩒多左下主

一注主
一注11.5s

11.5練心頂住

艾斯賓跳拿2.5/3

3c 請頂住

個人心水分享
盤田角大

大家知唔知kayan出左日職推波圖未？

主12m

Missed 角細危險

missed

再射多次

ching 唔好qoute出黎 下次記得del

又入番波
主1:0

入唔到10.5s@2.04

點解第一次12M唔計再射過既

主入佢老味呀

56k

Nba

nba呀

意思繼續入 睇下 1-1

4c

屌你起腳就入 美假D紙版防守

1:1

9.5s

有啦現在

打左電話 叫左佢地咪撚再刷角

今晚十二點後無得賭？？

頂住 頂住 頂住

對的

1:0入左1.74

向半柒進發

半大 2.65

希望ky唔係去左煮野食比佢個仔先唔見左

上堂呀

其實ky係老師?

拿我又做大細燈
3.5/4s 1.95

瞓左冇買到10.5s

5c 可唔可以頂住

有10.5買

我繼續訓😴

補習 專補角球
前排去上左兩堂
依家乜角球都玩到了

求refer

你PM佢問佢了
佢收得幾貴下 印哂NOTES幾時角大角細
我自己就覺得物超所值
有時仲會分享下少少煮野食心得
BTW 佢煮野真係狗糧

最尾果句agger 另外你個名

9upper

3.5唔似細

有FD又想報名
留兩個位下期

同kaki對左 skip了

教自己個仔做功課都算上堂㗎

今晚12點後d波全部要買定 狗會

馬會封左盤 尾盤就係呢度LU~~~~~

拉埋啲書友仔黎報名
校名係咪叫 Adam Smith ?

kung ka yan bb school

白粉佬見到8.5就好了 轟落去了

美國佬請半5全5

白粉佬冇c

比D時間 未上電

火焰10.5似大

似啦

不了
9.5s 11.5s

GCHI

求cccccc呀白粉佬

托盧卡jump

盧根1:0

goalllllll 冇買

幫你地叫杯

場墨波咩黎 次回合

小豬隊2:1

Toluca 3.5s 1.78

係，首回主果隊贏4:1

而家嬴番4:1 OK?

11:00先上黎

ky 岩先果場郁到1.95都照要？

hi

6c

琴晚啲波收哂皮

唔講了

小豬3:1

4:1了
真係唔似3.5s ga ky

唔係講緊墨假咩

橫檳落飛好勁...ky

托盧根再針

早呀m巴

托盧2.5/3

墨假nba

今晚熱獌大戰大家點揀

熱

其實獌係咪應該會收主力專心霸氣盃

獌表示已放棄

應該風流波

樓主條ACL好返未?

錯手買左火燄

ky 中場指揮官

墨假4.5s 請冰封入球

醫生話想佢天賦異稟，想用佢身體做研究

醫生上次點講
心臟還好嗎

佢有買MLS
Btw 我個墨假2.5s秒爆

墨假又單邊6角

但盤口似應該有3球?

早餐斬未食完1:2

三球左

半5 全6 好波

hi all
any water?

就話2.5s好博

thanks ky chigacho 跟左10$ 11.5s

唔追了
玩即場大細要睇no goal同兩個大細盤既odds
頭先MLS 中場no goal@5
3.5 1.77 1.93
3.5/4 2.05 1.68
再睇番呢場 我估4.5都大到

Ky你覺得3.5s 爆唔爆

追唔追注博下好

Kayan
墨超即場點睇?
6c now

11.5 2.1 1.65

落左

11.5 2.02 1.7

睇幾c完
Thanks

其實係咪跑馬就唔會有即場波賭

多數係

7c

8

8了

請盧根馬上反杯

領先仲杯？

經過琴日阿狗 12.5唔入了

邊度跌低邊度企返起身

心跳對左了
我買10.5S 希望10完

白粉佬-3c

我都諗唔到

買盧根既手足準備針

[/quote]

托盧根係咪唔想晉級

2.5/3全格

1:3

ccccccc

5.5都企得好硬

3.5s jumped

又有日假喇

4.5/5 s 2.65 入左

刷兩個角啦盧根 比我入s

求下你刷多3角

Why

似就完場入多球2:3

ky重心角10.5穩?

拿根亞入多球可以加時

一定禁屌
主場又有機偷🐔....

我重心係盤田

認同嗎？

9c

求日假水

重心任郁唔嬲？

想買J1,1，4角大2X1

Ten c

11C 9.5 10.5 CASHED

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我盧 啪啪啪 我盧 啪啪啪

冇追 淨係得10.5

12.5S @2.43 嘩 呢個抵玩 博下先

盧仔救我

停角啦屌你

有買自己

屌你老母 奧蘭多

本身見到有8.5 但勁低水 唸住有兩倍真係轟落去 點都冇2倍

係

點會買

泥菩薩探肛🚬

盧b 今日玩1點 2點??

支持拿根亞出線

12.5頂住

費城垃圾波

入左4.5/5 2.75 同注... 輕鬆羊錢..

我想問加時角球點計?

盧玩唔玩日假

唔計

唔計 淨係法定加補時

明明梨打爆左馬會

好似唔係盤。。。

費城郁左

-2c

點解你上堂上到可以成日上黎留言

心跳讓波

教細路仔真開心

派卷比學生做

最多角既時侯 都係最少角既時侯 頂唔頂得住我個12.5@2.43呢

練習派左 你班友自己做數啦 望？仲望？
Miss出去打個電話 番黎對答案

s?

忠實fans

係呀 岩岩連C去到11 即刻買左12.5S @2.43

行過去話佢啲字核突 問佢點比step分你 一野掉左佢份卷再做過
又可以賭球

加油 seems can make

我由2.43入到1.7都未入到

lo 玩唔玩12點?

嘩 爆角都唔使1分鍾

暗示曬

可能係一件好事 最少角既時侯 都係最多角既時侯呀

頂撚實

快完場啦

4.5s就病發

Ky2.02嗰場係咪已經買左？

完場啦屌早啲返去抖

13c

GGGGGGGG 13C

編號
2675
投注類別 讓球
細節
星期日 1 清水心跳(主) 對 鳥棲砂岩(客)
主 [0/-0.5] @ 2.00 $700
金額 $700.00

Check

即場係foul
唔係c

Same
Gun u

屌你老味刷乜撚野

Gun

13了

真係有c

清水盤
9.5

😳😳😳

終於跟上盧了

盧詠心跳

心跳買左角細 同好多人對了

跟左心跳，求中

我本身想買鳥棲
對左就算了

心跳同西箭一撚樣
無料學人讓波
我就追你

無事後飛既今日

✅

ん角大已死

第三次提示 今晚12點後買唔到波 亦無即場

叫樓豬做標題

屌 岩岩起身買唔到心跳

5分鐘2c
90分鐘？

即場屌角

3c

Wow

心跳近邊個大城市

屌爆佢老角

想買心跳12.5小 13.5小。

報驚

Osaka 呀Ching

想死
冇得用生日皇牌

大板心跳

ching屌緊角？

買唔到角大就係咁刷

清水市

球王

SOR LOR

5/10 繼續啦

收嗲啦，5問得

對唔住囉= =唔好嬲

嘉欣大神

盧 最近還好嗎

要針落國金了🚬🚬🚬😔

你又學盧做表情撚

入錢啦

hi lo

賤盧唔派我 收皮啦

盧早

盧洪哲 好聽過若無其事沒韻味🚬

依家先訓醒 miss左盧水

盧goal未

仲諗住盧會潛下水 點知賀輸死我了

盧f one 買盤跟實盧f one
又四注 我輸到就快拆利是
估歌仔

有無tips

波POST唱作才子
書包去左邊

張禾友?

🚬入球

心跳1:0

盧goal

李香蘭 屌 原來填錯句子
原先我朋友賭錢時作
賭三公 個莊因何有三公

世界波

盧汗

點先可以含盧

排隊

點估呀ching

大世好波！

戒左買訓教後果堆波 個世界大左 睇野清楚左 個人開心左

得你一個gay佬咩
話含就含
後面排隊啦

救命 基奧特你去驗眼啦

On9
我琴晚入兩粒

盧goal!

而家睇下精華先

開左tg channel wor

以為2:0

心跳10c未

我都係

又有啾啾啾

我又係

刷c好嗎

心跳快刷角

大森晃太朗 甚麼事也沒有發生 抵買喎

龔嘉欣 我心因何龔嘉欣
龔嘉欣 快d出水

我利係樓豬盤
但我利失分前4不保 今晚贏先至穩
希望145大敗

邊間佛寺

7/10

我盧1點水呢

早晨阿咁多位

肥朱古

柏度祖利亞 換出
土居聖真 什麼事都沒有
大森晃太朗 黃牌

半7全

分手快樂 祝你快樂 你可以找到更好的

分左十幾世啦 條友邊位就黎唔記得

早晨咁多位

半7

我老母sd比我 笑到我-.-

吸氣落唔到底 會痛痛地同焗住咳
大家有冇試過

早 出黎食串燒妹

落唔到底咪買角細收錢睇e生

屌你老母唔爭氣笑左出聲

ky 30之旅已上船

其實中間省人都會飛落低線刷角

認真呀

小心身子

我盧水呢

1點又幾撚同路喎

Ching哮喘？

冇哮喘
早兩日感冒

但我唔想被馬會提款

我試過幾次, 睇過一次醫生話係氣管敏感有藥比我食, 但係多數都自己好返

呼吸道敏感吧

編號
2678
投注類別 讓球
細節
星期日 4 橫濱水手(主) 對 甲府風林(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.87 $500

支持我水

笑左

same road

呢幾日抗衡到馬會

輸到冇錢食午飯

我盧

日職3大笑話

1. 696強陣
2. 紅鑽今年奪冠
3. 甲府今年降班

跟左盧1000口 而家睇緊樓

4. 三箭強勢反彈

今日真係反彈牙屌

奪冠唔預前鋒
降班唔預燒鵝

G持

因為年年都係咁講

日本料理

上盤3x1

有危機

東京 毛利

棄左696 要左天我同甲府

講經呀

我買左喎

等睇開唔到 得我輸錢

有我陪你

盧比條生路買左甲府既手足行下好冇?

都係買唔到

又要入錢

垃圾馬會揀星期日升級
點撚樣度到咁多場波啊屌

不了 迷盧必勝

ky即場點入？

水手角大已死

up

準備好打爆馬會了

角大已死

我都係買唔到

紅鑽0-1

西鑽

跟左m巴大波算

Siu45siu4

真係

比多兩粒

不了

我都買左

水手 -9c 請上半場就刷夠

差一粒

1:1 西鑽

勁

心跳入多粒

半大只需

見到西鑽低水冇買到

未開到

得水手冇角

咁似我岩岩病果陣咁

我2.02有買ga，只係諗住開之前再入姐

Kayan 一買唔到就無c

696 10.5s?

8min 0c
90min ?c

神船goallllll

我都想加油
想死

696入波未！

另一邊差兩粒

我病完

唔緊要 ky有一注係手即係d角一車車黎

清水-2c

水手肯射波刷角未

水手快刷

西大伍條撚屌季季都有own goal

你有買696 咩

屌 696烏龍球

0:2

兩邊比多粒

燈占果然強

696 燈占

垃圾696 開個半主都開唔到

唉 希望過到今次呢條飛

696 4.5s 1.75

又燈死左

水手

水手贏到我就食菠菜變身先

支持

Mamma mia

水手0角

ky 696 幾多入細？

如果水手上半場3c都無
可以諗定下一場

水手 1c

鑽cupped

又係即刻入。。。。。。

水手 1:0
1c

水手goal!

水手1:0

水手加油呀

一叫就goal

炸

水手fake goal

Fake?

炸左

水手 fake

Binc

fake?

水手角呢

希望班日本仔生性，母親節唔好搞到伯母啦

紅鑽大搞點

696 比多粒

上hall幫做功課服務 $300@
有意請pm

叫叫叫叫叫

原來心跳已收錢

696角 6角

櫻花9.5

水手gogo

?

水手 我最後一注我求你刷

gel

早晨

水手要刷

696 快啦，比多粒

水手角呢。。。

邊場

打錯
心跳9.5

有冇人同意cant love you anymore好高質？？？

2c

hi kaki

Jump....

心跳入多粒ok?

甲府幫手刷下啦

水手2c

a4

啱啱出咗兩場，一場已開，仲有一場差一粒

水手不如比多7c我 我拜你地

依場頭先都睇好，我唸keep住依個樣我會買

是嘉也是琦是嘉琦也是lowb

等696開埋先，2點睇好一場，晏啲confirm

你收手啦

水手 甲府 齊齊刷

紅鑽2.5/3

你收先啦

696 差一粒

我都無買到

696/勝利船 快D日一球

今日跟你搵食了

31min 2c
90min ?c

2

兩粒效果更佳

8c

10

我跟你搵食至真

西鑽真係

水手波又唔撚入，角又唔撚刷，不如完場算啦

水手速度刷角

人地696 33分鐘7c
水手33分鐘2c

臭日本仔給老子刷

8c 13.5s ggla

水手入未

水手上半場比多2-3c先啦...

西鑽真係西 買佢就一球都冇 唔買就入撚到人on99咁

屌696d角咁正氣既

有63%控球都唔撚刷

我想屌佢老母

買唔落手 針

譚？

水手真係不考，今日母親節都要勞煩啲老母

*孝

水手入未呀你老味

水手快D刷角入波

星期日仲有試考？

真係有 去緊考acct

就黎番工了 禮拜2一齊食？

我打錯字，下面已開不過無人quote

7.7

又㭍

表情撚 -_-

9c 13.5s 88 喇各位

你要找數

講真 佢地呢個踢法我驚7c左右完

696d角分d 比水手啦

10角 on9

m240好準

應該係我太燈

11c

11

13.5s 跳定先

點解咁講

13.5s still ok

西鑽惡到...

13.5s頂到考完派一個

半場都爆啦

12

係我了

盧goal;

1-5 天我真係垃圾來

西鑽15

水手goal

咁到甲府刷了

水手goalllll

好野 入埋波更加唔洗刷 我訓先喇 byebye大家

696比多球啦屌你

屌你老母水手，人地696 半12,你呢？

696刷到12c

早安 飲到7點啱啱醒

17.5s玩下 唔信日假咁多角

有冇手足追角細

想問下有無人睇365入一球 響幾次
成日以為炸左

對左
岩岩想買16.5買唔到

跟左ky 13.5s之後不了

水手3c

半6

水手下半入多粒

半3全9 homo?

盧2點?

M巴2點？

on9西鑽一唔買正氣到

ME都一時心急

let's go kaki

水手半3全9我第時生仔搵ky補習

心跳被goal

心跳

絕殺-.-

屌1:1

1:1 心跳

2017了...

Jump

5係牙化

屌佢老母 母親節都係咁話

癡線 補時入 垃圾波

安慰牙盧

點搞呀...

屌你老母

絕殺再絕殺啦

水手ft 2:0 9c 大家o 唔ok
ok 我打過去講聲

Ft1:1
On9

屌你老母咩

贊成

你地就好 skip 到水手角大。。。 我大屌左

巧牙

心跳好on9

見到要提老母，就知今日日本仔唔聽話

咁樣輸半...

Siu45siu4 heartbeat

入左696 13.5s呢

有冇盧尿

8.5s

500？

14.5s

送大家一場 浦項第一隊入球

唔洗驚 我戶口被cut前最後一注陪住你

編號
2681
投注類別 讓球
細節
星期日 6 FC東京(主) 對 柏雷素爾(客)
主 [0/-0.5] @ 1.84 $1000
金額 $1,000.00

無錢直插w

一起上陣吧！

屌我岩岩買角球買多左10蚊戶口唔夠200 我針

輸半仲要買唔到一點jump

跟

好多平半盤 好難買

可唔可以去馬會入4蚊

東京全北濟洲 開齊一定派3個100

我了

Siu4

有卡可以

水手 -6C
鹿角 3球

Me

買唔切東京

me

誓死跟盧！！！

好多cdrom

輕鬆豬半

如果妳地唔跟 請記住那關於賀芬咸的教訓

Sor

我想買東京阿

對唔住

全北請你今日咪炒車

咁樣豬半
咁諗住心跳可以反底

清水心跳我屌你老母！

半12全13招手區

手

sorry

5c

比你發現在我添

冇睇一陣 西鑽JM9

停c正契弟

鑽客其他

1001

水手8.5又重燃希望

盤田贏波我今日唔打飛機

水手8.5 X 山葉9.5

紅鑽唔好刷角喇，咁撚多球就控好粒波喇

岩

好

甲府俾人入先刷

前鋒快比球

咁輸多球刷多d la